19年玩指數豬左20幻，20年玩正股無贏豬

我係未應該退出股壇

今年可以點輸

高追左中芯

買返TSM AAPL啦 求下你
唔好再掂大陸股 港股 買返D純純正正既美股

家下隻隻都好高

你啱
依家中芯好平 係咪要繼續溝？

SAME 3月食棍太重唔想睇市...點知MISS哂幾個月升幅

有台積電唔買 買中芯

今年咁撚易玩都賺唔到 笑撚死

TSM唔買 買中芯

溝得中芯啦

利申無入過

有得訓喺度贏都唔識贏

唔係既 5月國安法買左港股 6月買左舊經濟美股 9月買左科技股 10月任何美股（跌足成個月） 11月買黃金
以上係個個月都中哂既 依家應該輸到仆街